曼連零分，我廠一分，雲加又然！！

雲大大